Tesla高追苦主區

開定先

幾時入貨

突破到阻力咪唔算高追囉